大埔有一半鋪頭無開，附近大家下次再選擇大埔

陳漢記都無開

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

不割蓆 不分化 不篤灰 **不指揮**

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

10/8大埔遊行取消 要贏唔洗行 今日轉左場